有無人宜家會睇tvb

宜家睇緊oncall 36

想蒲無得蒲
唱k飲酒打牌少左好多
咪睇電視囉

想睇2
有elkie

睇朱千雪

千雪少少似mina

我都覺 都係靚女

睇開6點半新聞

有偏頗
睇新聞唔睇tvb

樓主真係好勇敢!!

新聞係垃圾
但慶餘年係好睇

導蛇點睇隔離起底po

狗都唔睇啦

比我就會FOLLOW你
入你D POST PO金剛棒

咁咪幫我上熱門

呢排剩係睇慶餘年

真係好好笑

我有睇
臭雞一家親

對對對

唔好比屋企人睇
睇壞腦
d用字閪到
示威者就係暴徒
又講到中國唔係帶菌者咁

真係要睇我地會睇viu新聞